Amazon prime點取消訂閱？

交左成年月費冇睇過
完全搵唔到邊個位係俾人取消訂閱

弱智咁都搵唔到抵俾人收錢，智商稅來